如果雨之後

如果雨之後 淚還不停流
如果悲傷後 眼神更執著
那一雙不能牽的手
那疼愛已無人簽收
像片雲 奔走在天空沒盡頭

如果雨之後 心還是嫉妒
如果悲傷後 我少了溫度
不想要誰將你呵護
可什麼我都留不住
我們還沒結束 我好不服輸

我只想說 我認真地愛過
兩個相愛的人究竟犯什麼錯
需要愛得如此折磨

我 是深深地愛過
你在我的心中 從沒有離開過
如果你要走也帶我走

誰都沒錯 都認真地愛過
在命運面前才懂人有多脆弱
阻止不了誰離開我

我 是深深地愛過
沒有人能取代 你在我的心中
你從來沒有離開過 如果你要走也帶我走

佢死咗

雨下在我窗前 玻璃也在流眼淚
街上的人都看起來 比我幸福一點
用寂寞來測驗 還是最想要你陪
曾一起走過的夏天 我常常會夢見
我猜不到你真正的感覺
思念寫成臉上的黑眼圈
有的時候我寧願 你對我壞一點
無法停止幻想我們的永遠
愛你是孤單的心事 不懂你微笑的意思
只能像一朵向日葵在夜裡默默的堅持
愛你是孤單的心事 多希望你對我誠實
一直愛著你 用我自己的方式